1280蚊任上 屌唔屌得過？

我就屌唔落

你覺得自己好幽默？

佢比我呀?